黎智英遭捕！壹傳媒股價大復仇 2天狂衝6年新高

香港民眾發起「暴買」《蘋果日報》行動，多數報攤的報紙被搶購一空，周二臨時加印20萬份至55萬份，而壹傳媒股價11日盤中狂飆300%，最高來到1.02港元，創下6年新高。

玩動物都可以輸幾皮

買幾手輸得開心既股票 何樂而不為

賺咗, 就沽去課金壹仔VIP, 用賺返嚟既錢比佢地營運

啲廢老藍屍開始想入

歡迎啦 佢地不嬲on9

然後港共突然拉人封艇

樓主身家翻左3倍

最好啦 港股都冇埋
攬炒多樣

我長渣輸左比咩人？
一日唔走一日都唔叫輸呀 上過經濟台未

我買佢當捐錢
炒個價位出來上新聞
藍絲要既係錢 我要既係上新聞
真係唔知邊個先豬

推

淨係係打onl79
仲咩唔識反駁

然後高位比藍屍放 大愛非常好既Logic
需要多啲你呢啲人才

你捐錢比612會計回報率？
最好藍絲入來炒高個價 我又唔放

即刻入手 strong hold

反駁唔到？
唔講我以爲大家買282係為左投資

係得你依d傻鳩五毛以為買股票得一個用途

請問呢條八婆有咩高見？

捐錢 藍屍無份收
股票市場 藍屍有份入
你不如唔好做同路人啦 你做返藍屍啦都係
要支持買多幾份報紙咪得

熱狗 用來比人屌

藍絲有份收證明佢有入手
有份推高股價
咪當出糧羅

我係鐘意做高過價上新聞
個少少錢都計成咁 點成大事呀哥仔

你成個老母計2蚊買飲錢咁 依d人成世唔會發達

相反叫人唔好買蘋果股票 就100%係五毛藍絲狗啦
我樓下藍絲保安都叫人咪撚買=u

你要大愛咁無計
再者 你可以直接捐比蘋果
蘋果有基金會 咁藍屍又無得收 但又幫到蘋果
嚴種懷疑你係藍屍係度開Post推高股價
不過我就肯定你唔係發達果啲 藍屍狗

信念股

大家手足 唔洗推了
樓主確定左係藍屍狗
有蘋果基金會 唔捐錢
係咁叫人股票市場入貨

買左幾多

我目的就係推高價位
唔通推低蘋果股位先叫黃咩

五毛可以on9成點？

下 今時今日重唔非黑即白就真係傻鳩大愛藍絲啦

咁鍾意challenge 不如整個appledailychallenge?! 今個月日日都買一份蘋果g持

一手

咪撚柒啦
我港父都唔識 你五毛狗好打有限

你岩岩話為宣傳
依加又話為左推高股價啦 藍屍狗？
咁姐係唔係為左幫蘋果啦？
有得直接捐錢唔捐
反然比個機會藍屍賺錢？你咁叫黃？
返你媽個臭西度啦藍屍狗

咁保守㗎你

#15已經講緊推高價位
咪柒啦支那五毛

紅色大字講柒野

窮呀 盡力幫下

兩日20倍 癲過莊家股唔敢玩。

訂閱 課金

蘋果資金會唔係捐俾蘋果受益架，只係一個平台嚟，弱智

Let me google that for you
香 港 「 蘋 果 日 報 慈 善 基 金 」 簡 介 ：
「 蘋 果 日 報 慈 善 基 金 」 （ 簡 稱 ： 「 蘋 果 基 金 」 ） 於 1995 年 成 立 ， 為 稅 務 局 認 可 慈 善 機 構 。 「 蘋 果 基 金 」 透 過 《 蘋 果 日 報 》 作 橋 樑 ， 以 匯 聚 廣 大 讀 者 的 捐 款 。

買一手唔係好多錢姐

玩動物輸左多佢好多

佢五毛話要推低蘋果股價先叫黃

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

另外你班傻鳩五毛入來覆我
只係幫我港父推post上熱門
個post上左熱門啦去做保安啦

根據壹傳媒年報，香港蘋果基金的營運資金由蘋果日報支持，主要目的是為社區內的弱勢社群提供支持及透過多種方式回饋社會，目標為幫助遭遇困難或災害的弱勢人群走出困境。根據基金財務報表，在最新的2018/19年度收取逾3600萬元捐款，而2014/15至2018/19共5個年度的捐款收入則近2億元，惟報表未有交代捐款者是誰，僅指捐款來自團體及個人。消息稱，曾有蘋果日報記者協助涉參與去年反修例示威的人申請基金並獲批，部分人現已離港。本報昨向蘋果日報總編輯羅偉光查詢，至截稿前未有回覆。

Quote from 明報

推光復香港 時代革命

笑死 比班五毛燈到係咁上
我依家fatfat 重話我會蝕

銀行職員唔可以向任職公司借貸？
有需要就可以申請架啦，你咁弱智應該都申請到

推你媽個臭西
你自己講乜你再睇多次啦 藍屍狗

#15
我買佢當捐錢
炒個價位出來上新聞
藍絲要既係錢 我要既係上新聞
真係唔知邊個先豬

你原來咁叫幫蘋果 真係多撚謝哂你
又有份比藍屍賺

上新聞係咪幫到我唔知
但比藍屍賺就一定係錯

輸 邊撚到輸？
睇睇股價我fatfat緊啦 死窮撚五毛

【正視聽】買282既，請切記有無晒既決心

奇實咁樣爆升 係咪落左茂d人面

光復香港都會益藍絲
炒起股價淨係益藍絲咩
唔可以益黃絲？

你沽就代表有人蝕架啦

我冇賺？
優：轉帳面賺緊 上左新聞 蘋果股價升到上天
缺：藍絲搵埋一份

三利一害
五毛識唔識計數呀

五毛走來叫人推低蘋果股價 咁on9都講得出

講到唔會益黎生

成班五毛話推低蘋果股價先叫黃

唔見藍絲話推低700先叫藍？

咁撚on9既五毛都有

入黎生到

是但啦
話明係非理性投資
乜撚嘢都計計計計
計到咁撚多咩
就係鍾意做壹傳媒股東，講完

邊個輸左？

應掍到

你又知值幾錢？當年700都跌到250 今日咩價位呀？

你就on9啦，香港不嬲係非黑即白，你訓撚左幾耐？

你真人係咪肥毒on9
打埋啲毒撚嘢 好柒
咩onl79係咪覺得好型

仙股變蚊股
琴晚食飯同隻廢老講買左幾萬股佢仲嘴妙妙，今朝唔知咩反應

1.47

如果果變哂subscription fee咪幾好

真 班五毛話咩炒家而家沽貨賺黃圈錢
你沽曬之後我推上10蚊
咪睇吓邊個賺得多d

港父

係，所以真心問到底炒高個股票係可以點樣幫到蘋果

唔怪得你住公屋

一次過玩串個party，選舉、傳媒、股市，西方對自由嘅理解

快啲封

唔通炒低個股位幫到？

做乜要買股票，有錢點解唔直接捐同subscribe?

點解唔買得股票？
日日有人拎700個價位來打飛機話支那強大

你地就係太天真
高股價冇用？

700 ，tsla個股價日日有人拎來打飛機

壹傳媒係德國都有上市？都升左4.5倍？

人哋拎嚟炒賣賺錢，你係咪要炒？

我買來擺
上新聞 你理撚得我？

隔籬post啲人已經放緊啦
等睇282苦主哭喪區，話蝕咗好多，以後唔幫襯蘋果了

唔俾幫襯黨鐵同藍店去慳幾十蚊，幾千蚊蝕俾啲炒家就得

你onl79夠未

蝕？ 邊撚到蝕呀大哥
去財睇下股價 我帳面依家fatfat呀

我就係有錢賺 都唔賺
就係為左報紙有一段 蘋果股價創新高

幾千蚊 就上彭博
我賺到笑
彭博買個廣告位要幾錢 你知唔知？

呢個noice 勁呀
遮都遮唔住

喂喂喂 勇武五毛狗

我幾千蚊就上彭博 依單野既點計？